覺唔覺呢家DDJ把聲好唔得？

以前DDJ做DJ首要條件係要有把靚聲，或者個風格好Iconic好有個性。但係呢家D新DJ又無乜個人特質之餘把聲又唔夠靚唔知想點咁 例如牙正傑傑嗰D

依家整把洪朝豐式靚聲會有d老土

唔係話要好靚聲，但起碼聽落要舒服例如vani Jan KY 森美 占 當奴 擰 嗰啲都係舒服聲